提提大家 香港首宗確診個案 係由武漢經高鐵傳入

首宗個案為一名47歲男病人，過往健康良好，他於湖北省武漢市工作。根據病人提供的資料，他於一月二十日出現發燒，翌日到武漢市一醫院求醫，同日退燒。他於一月二十三日乘車到咸寧市，轉乘高鐵由咸寧到深圳北（G1035列車二號車廂第11行），再由深圳北到達廣深港高鐵西九龍站（G407列車三號車廂第17行），前往北角建華街寓所宇宙閣。他於一月二十三日晚上到律敦治醫院醫院急症室就早前在內地被狗咬傷而求醫，當時並無發燒。他於一月二十五日再度前往律敦治醫院求醫，並入院接受治療，現時情況穩定。病人的呼吸道樣本證實對新型冠狀病毒呈陽性反應。

第二宗個案為一名68歲女病人，過往健康良好。她居於深圳。根據病人提供的資料，她於一月二十五日從深圳經羅湖口岸來港。她自一月二十一日起出現發燒及咳嗽，一月二十五日於羅湖口岸被中心港口衞生科人員截獲並送到北區醫院入院接受隔離治療，現時情況穩定。病人的呼吸道樣本證實對新型冠狀病毒呈陽性反應。

第三宗個案為一名64歲男病人有長期病患，他居於武漢市，是本港第三宗輸入的新型冠狀病毒感染確診個案（62歲女病人）的丈夫。由於他是該名62歲女病人的密切接觸者，他已於一月二十四日被安排到麥理浩夫人度假村接受檢疫。他於一月二十五日晚上出現發燒，同日轉送屯門醫院接受隔離治療，現時情況穩定。病人的呼吸道樣本證實對新型冠狀病毒呈陽性反應。

以上資料全部係政府公布 非蘋果日報

香港人配合全民檢查搞到大爆發 你班仆街黃絲

第四波係香港人搞出黎

你係你老母俾狗搞完之後搞出嚟

香港人唔配合全民檢查搞到大爆發 你班仆街黃絲[/quote]

推

你估我金魚記憶咩

武漢肺炎

一陣支那屈唔到發源地係美國
又屈係香港

乜鳩2 3 4 波咪又係隻武漢龜公龜婆傳落黎

屈美國會比美國屌
屈香港777會仆住認

同2003年SARS 一樣，武漢肺炎由支蝗帶入港 !

你係果隻狗

呢條仆街死左未